鬼滅之刃漫畫又幾好睇喎 唔明班人屌咩呢

鬼滅本子又幾好J 依個畫家其他作品都好正

善心打破零回覆

分鏡好過原作 起碼唔駛FF動作場面

被你fake左

又盲反鬼滅

sorry 鬼滅世一

放錯圖 呢張先啱

浮世繪正撚到

唔係唔好睇但大把好睇過佢

A

我覺得已經好過喰種
起碼睇到做緊咩先

Sor 我無睇喰種
不過要搵打鬥同分鏡差過佢嘅一定大有人在嘅

攞舊屎黎比